Стандартные ответы на повторяющиеся вопросы:

Да, в этом и заключается функциональность приложения. Ведь никто не разрешит получить бесплатно платные стикеры, более того, не думаю, что это понравится художникам, которые их рисовали
В этом и заключается функциональность приложения. Ведь никто не разрешит получить бесплатно платные стикеры, более того, не думаю, что это понравится художникам, которые их рисовали. Если смотреть на отправленное сообщение с официального приложения, то сообщение неотличимо от стикера.
В приложении используется форма логина от ВК, соответственно нужно спрашивать об сам сайт.
В приложении используется форма логина от ВК, соответственно нужно заполнить все поля, которые они требуют для входа.
Спасибо за отзыв!